屌，已經試過好多嘢，都係識唔到女

試過興趣班
交友app
speed dating

friend搭friend唔使諗
都冇幾個close friend
搭訕更加係算，又唔係靚仔

宜家唔好話溝女，女都識唔到
愈做得多就覺得自己愈廢
氣場就愈差
然後係咁loop

我真係好撚攰
我寧願你恥笑我一世A0算
當改變唔係為自己而係為討好人，不如算吧

都係去打個飛機算

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

不要暗戀

你試埋以下依招都唔得先啦

叫雞係另一樣嘢嚟

咁有後生d嘅我應該會幫襯嘅

叫你老母
教緊你勼女啊

搵條仔頂住先

樣問題？

大把人好撚樣衰都溝到女
有時都好懷疑點解有人咁樣衰都咁有自信
其實係咪有自信就溝到女做到狗公 唔關個樣事

樣，身形，說話方式同內容
嚟嚟去去都係呢d㗎啦

樓主唔好灰心呀 你都係差最後一步咋！

唔係靚仔咁就算啦
疊埋心水搵錢叫雞打飛機啦

我玩交友app，個個女仔都好似你問我答咁，都唔係想傾計

起一起底 嘩屌 男人老狗日日叫春叫到咁
唔怪得之A0....

你先21

利申:24A0

識唔到仔

不過老實講
Ching 唔好太chur 自然而然就好

I know that feel bro
已經十年無交往對象

利伸26 A0

感覺9成港女都目中無人，望兩眼都好似以為人地想食左佢地咁

完全未感受過女人照顧 除左屋企人

認真諗下問題係咩先

一直A0有咩唔好

試左叫雞未

唔叫春冇嘢可以做啦

好大打擊囉

我可以列舉出一百個點
但主要都係分為三類

外形
性格
心態

講完

你哋俾我繼續係度叫春啦

如果唔去溝女就叫comfort zone
咁我都唔知要點做啦

21 咋

使乜急

你係咪悶蛋一名

22歲個陣玩左一個星期交友app識到男友

yes

自己都唔信溝到
點溝呀

下下就住就住驚奶野咁

唔算
但多數興趣都係女性冇興趣嘅嘢

都係一個途徑姐
利申 初戀

考慮我未

起碼你嘗試去識先 我完全放棄咁滯

番大陸識吧

唔好害前線絲啦

有冇試過上前線？

慢慢你就會接受㗎啦

30歲都A0 大有人在
申利：就快到

叫ptgf咪有咯係貴過叫雞啫

其實戀愛真係同你平時點做人有關，真係唔洗下下講外表同以為有錢有d花言巧語就得，我身邊都比較多女性朋友可以問下，我自己又係男人，我可以肯定講我嘅結論係大部份女人一定冇大部份男人咁睇重呢d外在條件

（除非你講緊話只係想極速同人上床之後極速食完就鬆，咁我冇野好講）

如果你當女性只係一種性工具，咁你言談間總會有d位令對方覺得你討厭。如果你下下以獲得戀愛為目的，咁你識任何人都只係好似sales 保險或者見工咁，係一種買賣關係，呢種情況根本係迫對方只以你外在條件去決定揀唔揀你，咁你自問自己份「求職cv」如何先？

一件產品要去求人買的話，人地只會計值唔值，但如果人地認同呢件產品背後一d理念，就算呢件產品有缺點都可以接受，現時搞黃色經驗圈都係咁啫

咁你覺得自己做人有冇原則？平時有冇咩真心付出時間去做嘅愛好？有冇任何自己覺得自豪嘅成就或者專長？如果冇的話，又肯唔肯花心機去培養？

因為下下都以溝女既心態去識人
人地當然會防範

我28歲都係咁
工作環境又無女
fd介紹個啲硬係唔知點解無乜感覺，傾唔到落去
鐘意個個又唔嗲唔吊咁

咁就唔係渠道問題
係技巧問題

男人多負能量緊係溝唔到女

戒打飛機

認真

你的樣子如何

樓主加油 香港加油
光復香港 時代革命

我差唔多30了
未成功過溝女

拉

你嘅人生得女？

同感, 已經放棄了, A0到七老八十都冇乜所謂了

照下鏡 睇下存款餘額
你就明點解自己識唔到女

女仔應該唔難有

要人愛你首先要自己愛自己，唔好柒下柒下咁

唔好咁高要求囉

試下唔好下下識女朋友咁識人
平常心慢慢就ok架啦

俾我識晒
D女自動波埋身
利申米8靚仔風趣

連用不推文都唔識？

樓主個樣如何？

樣

我都無女性朋友

24 a0 工程撚 完全冇女
已經冇feel
有時都幾享受一個人

試下唔好宜家開膠post

問題咪就係你日撚日叫春
經常同身邊既人係度呻「冇女冇女」
講野唔得幽默又odd到仆街
我係女見到都怕左你啦

你太柒

出去勇武，又把女埋身

髮型都影響大，露下額可能會好啲

另外條眉如果天生粗修幼啲會幫到，但唔好太幼，會更惡

咁你覺得邊樣嚴重啲

大陸妹應該會易入手

有少少幽默感同自信就多女鍾意架啦
前提係正常樣

係有心結婚定係覺得寂寞要人陪？
其實毒撚又有乜好怕喎

係

戒打飛機有咩改變

見人地拍拖好羨慕

自問自己樣其實一般，但未去到見到就想走嘅程度，玩交友app 都有人like
但真心唔識同女仔溝通，好多時都係無乜野好傾，有人話叫我分享下日常事，但我日常野其實都係返工放工lunch 食頹飯，哩d 無理由日日都分享
放假都係打機，煲下劇咁。
我反而想知溝到女嘅人其實係點樣同人溝通。

工作關係, 一個女都冇
收工累到仆街, 放假係屋企打機多
識女同結婚都好遙遠

毒撚只有靠喺公司入面識女

其實同個人成個「氣場」有關掛，
有朋友好靚仔，28歳仔都仲係a0,
咁可以點解釋

你講得呢句就知你冇上過啦
出去打仗呀 你估出去溝女咩 定係前300排當自己前線？

點解要防範? 女人都想比人溝，女人反而最想要戀愛多於男人想要。

A0 真係唔係無原因

太多負能量
倒不如focus喺自我增值

唔係唔識
就係想推
推得高先容易比人睇到

咁佢個氣場係點?

屌你喇

應該俾人捉入去玩後欄 仲快過有女埋身

其實份人好摺下，
性格比較小朋友，
女仔朋友好多，
但個個都對佢冇興趣

其實靠把口 同你比人個感覺 有樣一定係加分 但冇其實都唔係咩問題

想拍拖唔等於亂拍
你肚餓都唔係一定要食最近自己個舊屎

一個男人唔夠man，仲好似小朋友咁。呢個係佢最致命問題!

佢應該係想講條仔約一兩次就想明暗示做我條女咁樣掛

咁你而家即係話樓主係屎，所以個個女人都要防範佢? 點解你會覺得樓主係屎?

你樣衰啫

唔係好明你講緊乜

其實性格天生使然，
你扮「正常」，
扮到幾耐？
都係做番自己最好，
當然唔係叫你放大自己「缺點」，
而係表現你自己最好嘅野

即係約條女 人地都未對你有feel就滾水淥腳咁表晒情

愈睇愈頹

表現得猴琴，我諗十個有九個都當你係狗公
狗公既存在對正常女仔黎講同屎冇乜分別

除左好靚仔

你未出聲，條女都出哂水，咁另計啦

成班都痴線
大把it佬番工又唔出聲又毒
放工只係對著D program 無其他活動
咪又係結到婚

其實唔難
有錢就得

同人
唔同命
我只能咁講

咩叫幽默感？我自己講野好笑 成日令到身邊人大笑 但有時會比人當左係亂咁講野 但其實我係可以好認真講野

想出pool，脫離A0真係乜都要試
從底做起，儲經驗升呢

但問題係屎都冇得食

靚仔=幽默
樣衰=ON9

搵黎埋單咋咪傻啦

有啲嘢，你越想有，就會無。但你唔想時，又會莫名其妙有。

眼見係條街見到大部份都係一對, 心都灰撚晒

你目及女時女都目及緊你
如果條女見到你先望你，有可能怕尷尬回避你眼神

利申:有女望你唔等於你靚仔，可能你個樣似某d趣怪既野

但經驗黎講
做男既點都要主動追一個女仔

除非你一個人好靚仔，又有錢到比女溝

學識點樣笑同多d微笑 可能會比人感覺友善d

講真。
你有錢嘅話慌死識唔到女？
唔係話佢哋貪錢，不過當你有錢嗰陣會更加容易吸引到識得欣賞你嘅人。可能後生嗰陣呢樣野影響唔係太大，班後生女主要都係想搵一啲靚仔風趣幽默嘅。
但當年紀大左少少之後佢哋就開始注重金錢。
努力搵錢

外形係指肥定身體有缺陷先？如果肥咪減，我之前係100kg嘅肥仔為左溝女減到6x，近一年做gym重返去7x。減左係真心易左識女，玩交友app起碼都多互like。 雖然有好多出左幾次街都冇下文，主要係我性格問題， 因為以前係肥仔所以個人好自卑。 但我覺得當一個人專心喺一樣事情嘅時候係會有助增強自信心，巴打點都好試下搵一樣你有興趣嘅嘢去努力咁做。

樓主係咪死窮撚？

毒，宅真係唔緊要。
有識到唔少女仔鐘意呢啲，
怕羞佢地當可愛(心諗真係唔識欣賞)
唔係揀擇既，要結婚唔難

真人經歷:
一班25歲左右既一齊食飯(約20個)，帶埋啲單身既黎當識朋友，成班仔扮到自己好talk得咁，最毒既坐係角落默默食，點知佢默默食冇講野，但係有幾個女仔去主動聊佢，最後仲要同到個最靚既台灣女仔拍拖。我都問條女鐘意佢乜，條女真係同我講佢好特別，唔講野好可愛。依嫁結埋婚入藉埋台灣

同埋真係唔好等女溝
主動溝女

好靚仔+28歳仔+小朋友性格
如果有穩定收入

溝學生妹冇得輸

因為你未試整容
整完容你識唔到女我食屎

例如似碌撚

iknowthatfeel
可能注定冇

似八兩金

樓主死肥閪
又唔做運動
性格仲要閪
朋友都忍唔鳩到你點會有女忍到你

我覺得唔洗睇樣嘅 平時同女仔傾計唔好陰聲細氣 表現自信啲 啱啱識佢當fd咁傾下計了解下 唔好一味講自己嘢 聽下佢講嘢回應下咁 正常啲就得

你連交友App同Speed dating都可以溝唔到女嘅一係你就係樣衰到極致一係就唔識講嘢

但我偏向相信係唔識講嘢多，女揀仔唔洗話靚仔（但唔好樣衰）但識溝通會加好多分

溝唔到女咪溝仔囉

冇錢冇樣又真係有啲難搞

點練把口

根本唔使去媾
係吸引佢過黎

留名學野

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

下連登仔等女溝架啵

吸引力法則
你唔係靚仔，又冇錢，連佢1%都發輝唔到

一個男人唔夠man仲要成個小朋友咁，無論有幾多優點都補唔返。呢個係最致命傷!

就係咁樣先夠進取夠自信

有自信就自然有人欣賞

自信可以來自身體質素，工作，專長，收入，相貌，個人經歷等

去其他國家有冇得唸
台灣行吓

說話又唔係咁講。 一個男人係有吸引力嘅就自然吸引到女人。所謂狗公， 可能係比較進取，熱情，大膽，有自信。

呢個就同意

奶多D
D女最鍾意人把口

破左產都有錢都speed dating?

就係要開始識多啲女 乜9都傾 傾下傾下就會搵到路

加油，幾歲

如果真係咁有吸引力既，樓主就唔洗開呢個post啦，個前設已經錯哂

同埋你唔時間人地睇清啲你係咩人
咁當你又符合哂你講既條件個陣
人地就會當你係狗公嫁啦

同埋狗公係負面字眼黎，
用啲咁正面既字眼去形容會好怪

如果去到咁遠都係食呢啲咁嘅質素好慘

屌 過來人話你聽 搭訕係work
但唔靚仔真係要試好多次
自問柒到仆街 交友app換完相比人block果啲
但街搭可以拎到contact 最主要睇你把口

我意思就係想話好多男人嘅表現明明係正面嘢，但係就被人用「狗公」呢啲負面字眼裏貶低。其實係啲冇自信嘅男人先會覺得有狗公呢樣野。 根本男人主動追求人就天經地義。唔通要女人倒追番先唔係狗公?

試左整容未？

屌，識一個唔得咪兩個，兩個唔得咪十個，
十個唔得咪一百個囉，冇嘢㗎，搵女朋友同買衫一樣，唔試過點知啱唔啱身，唔試過點知自己著得好唔好睇吖，放膽去試衫啦

1 有麝自然香

2 溝唔到女係你擺錯重點
女唔係一件物品
出pool唔係一項任務

3 溝唔到女係因為你冇某某條件係你錯觀念
要溝到女
唔一定係有自信識講嘢好靚仔勁有錢先有資格
舉個例
榴槤屎咁臭咁嘅口感都有人話勁香口感勁正
芫茜有人鐘意有人走青
証明百貨會應百客
除非你嘅特質或者條件真係好令人反感
譬如食飯要撩腳甲屎加餸
但唔排除都有人鐘意你咁樣
本身勁鐘意腳甲屎

4 你咁著重條件
應該都好揀擇
唔係身邊冇女揀你
而係明明好多女你自己一早已經嫌棄呢個嗰個
老實講
如果你話自己條件咁差
憑咩非林志玲不娶咁啫
你只係FF女朋友一定要大波樣靚賢淑顧家仲要係處
有冇可能呀
定你覺得呢啲FF人物先配鐘意你？
試吓降低要求
識女仔唔係為溝佢
習慣吓同異性相處
普通女仔其實當你戀愛了都可以好靚
就算佢喺旁人眼中真係好樣衰
你都一樣覺得佢全世界最正
係戀愛嘅魔力

好似你口中講咩柒頭拖住個靚女
喺個靚女眼中
個柒頭先係木村拓哉呀

拉啦屌你地

善用不推文

但拍拖就係要睇對方點睇你，唔係自己做幾多，你覺得自己好好，冇問題，但人地唔係咁睇就會變負面，好似省錢咁，你自己覺得識理財，係好事，女仔睇你就係度縮，寒酸。

但如果這男人都覺得佢係狗公既，咁唔好怪女仔睇你都係一隻狗公。

男人係要主動追人，但唔係叫第一時間就送花送乜乜咁，係要時間相處，比佢慢慢認識你係啲乜人，知道你既優點，唔係乜野都第一秒灌哂落去到，最後先去到追呢一步。狗公既分別就係第一秒就想捉鳩你上床屌咁，三分鐘熱度都未夠就黎示愛，我唔識點形容，但比個e.g.你，正常拍拖就好似做愛咁，等條女埋位，撩下佢等佢出水啦，最後就攞你碌鳩出黎隊落去;狗公就係條女都未瞓醒，你就拎碌鳩出黎隊落去。 明就明，唔明都唔知點解你聽

可能你外表令人卻步掛

好中

樣子如何咪揾番如何的囡囡

其實真係靠膽
我見有條友講野勁撚尷尬, 係咁講埋D膠野
以為條友實溝唔到條女
結果一個月後佢已經拖緊條女

Ptgf 享受吓

講得好好

我明。 但係有啲女仔會覺得你唔係一開始就追，而係慢慢嚟。佢會以為你唔鍾意佢/ 覺得你唔熱情/ 或者覺得你冇自信

最緊要膽大心細
利申心大膽細

想含

唔講野好可愛

我都係，佢唔知點解自己都冇晒動力

睇吓 reallife 同外國 nofap

成個人都會變

氣質皮膚外貌上
到內臟健康都會有改變

可以討論吓劇情 , 講吓點解你中意個劇 , 再問對方中意咩劇 , 點解中意........

識我

緣份既野有就有冇就冇, 刻意去搵唔見得1定會搵到, 當然有做野去搵 搵到既機率1定比等運到好。個人覺得用交友app果啲就算俾你搵到都未必會好。假設你喺交友app搵到而又1齊左既話, 你會唔會自己心諗"佢重有冇繼續搵緊,其實除左自己重有冇其他人追緊佢呢,如假設呢2點是但中1樣既話佢同其他追求者/對外宣稱係單身定係交往中？"
我唔靚仔,得17x高,唔型,唔打扮試過喺某forum約到3個出黎, 2個溝到不過都係中伏, 唔係講外貌同身材既中伏, 係人既性格同背景中伏( 大話com大話xN次 )。我有2個女, 就係同其中1個生既, 冇結婚, 不過佢走左佬, 消失左就黎3年。
當然每個人遇到既都唔會1樣, 但我都會同你講, 真係唔好咁樣去搵你既另1半。

ps: 我是男。

唔緊要我打咗18年飛機

善良之眉 修左人人都善良

Thz.真係唔知，以為蕭別離果班係度鳩up

放心, 到30歲就會慣

唔執下自己 增值內在 俾你一日識到100條女你都係一個都溝唔到架啦

同意
人地同你傾多兩句已經feel到你股負能量
呢個先係致命傷

咁您繼續加油sorry

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

人工？身家？

痴撚線開幾十個post話溝唔到女

恕我直
樓主哩啲人除咗外表唔吸引
仲無特別
講兩句嘢就知晒你咩料
無咩長處 亦都無咩領域係投放咗好多時間同心力

追女都唔係因為鍾意人
只係空虛/孤單/人有我有
然後當然係樣行先

最後一無所得
一係怪自己天生條件唔好 （DNA嘅錯）
一係怪啲女
比晒原因去放棄

然後假定埋人哋會話佢一世A0
事實上除咗佢自己根本無人在乎

me too. 唉

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

內在 除左自己專業以外 睇多d書/新聞 了解下社會點運作
外在 gym/衣著
錢 如果你就快30歲 人工係起碼係中位數1.5倍

以上三方面有下苦功嘅話 自然會有女

過咗30歲 人工仲係低過中位數
之前幾年好唔掂
今年轉咗行先好少少

仲要無能用

咁你反省下grad咗之後做過咩

讀書讀得差兼讀嗰科搵唔到嘢做
情緒病困擾未轉藥前工都返唔到

你估我想而家先搵女㗎
之前根本非常唔掂冇可能搵到
宜家就算機會都係零至少叫有少少錢試吓

外觀衣著要執都唔會完全執唔到
說話內容可以透過多d參與活動同培養興趣改善
身型有決心就改變到
你有無諗過去改善下而唔係係到叫春

我會繼續叫春
肥有排減，人肥又少衫褲揀，減完都差唔多40歲a0了

咁睇黎你都真係好豐滿下
要減咁多年
我身邊有肥仔朋友絕對唔係靚仔都一樣周圍食女
可以試下練下把口

打機識唔到女咩？定玩PS4果類？

點樣令自己講嘢幽默啲呢

靚仔係唔改追女仔既

唔駛

自信來源就係大膽

a0咪a0，有咩問題

繼續成個怨婦咁啦垃圾樓主
繼續幫囡囡破處先

人生唔係淨係得女既

有d人覺得拍拖仲煩過冇拍既
單身有時候好過d

買架車接學生妹放學

改善方法？

起碼=/=包溝女

你唔係唔靚仔咁簡單
你直頭係樣柒

豐富自我 克服寂寞

一撚定係性格問題
你知兒登好多有自信嘅毒撚

樓主9成係柒頭廢柴 死左佢好過

習慣就好

A0 唔需要留錢買樓結婚，點會無錢叫雞？

其實只要識打扮下，醜極都有限

格鬥GAME

你想去溝女，好難溝，反而WFC仲易食。例如到有一日，你溝到放棄不如對自己好啲，決定去做GYM/打機/睇波放得前過女，例如企硬啲，就算有一日有條女俾曬機會你星期六約佢，你都話唔撚得喎有場波要睇，一係星期日，再唔係下個星期，唔好100%拒絕，留條後路俾人，咁樣反而食到。總結係啲女就係咁賤，你顧自己會欣賞你專注，你FOCUS佢到就會覺得食硬你擺住先再揀下其他。

死A0狗
你以為我會咁講?收皮啦!你實識到女 ga!

利伸：A0狗

唔A0都叫到A0啦

細你一歲..you are not alone

我係仔啊 識我啦

利伸：23A0

不如講下有咩好 除左[自由自在]

多謝巴打令我係呢個 po 笑得出

其實外表乾乾淨淨好多女仔都收貨
最重要係心態
識人成日怨天怨地話冇女溝 你係女見到佢個氣場咁都唔會對佢有興趣啦

中途轉基

首先唔好成日上連登叫春

我反而 鐘意自己一個
唔知點解明明可以溝到手
但最後又唔想同佢一齊
好柔盾 明明羨慕街情侶
但唔想拍拖
我係咪有病

岩啊 其實人生係自己既
最緊要自己開心既遮
只要做到一個人都開心 同埋唔在乎旁人既目光
A0又有咩所所謂

有時都會覺得係個人開心先有女 而唔係有女先會開心 個心態真係有需要變下
就算比我識到條女 但我帶唔到快樂比佢既話 咁拍黎又有咩意思呢

再溝唔到就娶大陸妹了

大家又唔好狂負皮佢住
如果有去勇武既勇氣既話都抵佢有女啦

自信同平常心，唔好為溝女而溝女。相處到有feel搵屌得

落街食飯最唔想見到就係拖住手既人
你話點搞

有無諗過可能係咁怕醜既男仔係台灣係好罕有
所以先會覺得佢特別

ching 要求係咪高左少少

師兄你都幾隨緣佛係
認同唔好開口埋口
因為人地係唔會同情你 反而係打擊自己自信心

點肉酸都好 都好過收收埋埋係某一日爆曬出黎啦

呢個教訓真係有 d 大..
加油啦 ching

因為搵唔到女而要自殺既人
近乎0
利申：我覺得

為什麼要執著性別
可能男性市場會有人溝呢

我都認同有得拍可能仲會煩過唔洗拍
但無試過就點都會想試下既 呢個係人性黎
亦都解釋到點解有人會只求談一場轟轟烈烈既戀愛

另類溝女大法？

唔係
你可能只係享受or 滿足於曖昧既樂趣
又或者你係想 但唔敢再行前多一步 或者驚受到好大既傷害？

不如講下第一步係指 d 咩？

當身邊嘅人逐個逐個有哂伴
得番自己一個仲係A0
唉 好孤單呀

識多啲朋友自然會慢慢學到啲

我要叫春呀

去邪骨一定識到

自從 我公司有一個20尾 既男同事 成身呻單身狗
我就知點解有d人會無女朋友
佢自己 平時怪到一個點 自我中心 做野無責任感 有咩事即刻卸膊 仲俾人見到睇d av女優 / 行為舉止成個女人
做男人做到咁
我就知佢點解無女朋友
樓主唔係話你

我都係

點算好阿

巴打， 去買架型既電單車， 買套型既gear, 先再問囡囡電話， 又可以車人周圍去

到最後真係冇女， 起碼你仲有死氣喉可以屌

樣嘅問題

已經好主動但都係識唔到

識唔到女，去左識仔。點知好受仔仔歡迎 ！
咁又點算？

今日話俾自己聽要試吓攞電話
但又唔夠信心

抄左牌 對方都可以唔應你機

哇呢個留言真係應該貼堂

最憎溝女。叫雞正好多。多後生。服務好

因為d女人係弱智

唉，唔係靚仔係咁㗎啦，都試吓囉

負皮果D都係死廢柴
出面講緊有人真係扮勇武黎識女就一班人護航，依到講下可以咁做就黎負皮

比contact打發你走
咁樣你仲唔明

喊左

唔好意思 你咁撚柒就梗係打發你走
我拎完係會返去繼續傾
不過算啦 你連行上去開口都唔敢 同你解釋都冇乜意義

諗落自己拍唔到拖係十分正常
大部分條件都below average
社交能力更加係極低 才華又無 又醜醜地樣
motivation又低

不過只能自救

做左你女朋友未啊？

有女朋友未呀

諗下自己係唔係講野麻麻地
又成日dead air 人地講家常便飯話題
你 嗯嗯 哦哦 答唔到嘴
剪個靚髮 換件企理衫 唔係韓風 mk仔個d
唔靚仔唔緊要 唔好污糟唔企理
剃鬚 唔好成頭都係油
正正常常自然發展 唔好太chur
人地唔多理你就收皮下一件
不斷loop個過程 A唔得就B唔好死lur
執好自己外型 談吐

暫時無
你呢

啦，唔好話我冇試呀，試咗fail咗咋

幾歲? 樣子如何啊?

兩個都想識，兩個都後生過我，一個靚d一個中上

你為左屌閪溝女就一定唔成功

唔係為屌閪囉，屌閪咪叫雞囉

識多幾個女仔朋友都好呀
話唔定會介紹其他人俾我識呢

唔好花心 你揀定一個追啦

兩個friend嚟，成日一齊，反正做朋友啫
要追一般都追靚嗰個㗎啦

不過其實咁做幾易變到好odd

不過算啦，一嚟已經俾咗藉口拒絕，二嚟根本佢哋都對成班冇乜印象

喺連登出pool 真係好咩

有何不可
仲特別添啦

會㗎咩 到時人哋問你同女朋友點樣識
話喺連登度到識 好似有啲怪怪地